今日祖記反超馬體會既機會係 0

上一輪咁多反cup 通常下一輪就正常
加人馬體會而家超小心肯定
對牙朗又熟哂路
整個作客波要4-1 根本冇可能
分析結果 機會率係零

lm等bin c

朗迷驚到要咁樣燈法

院友抗壓力係比較差

0 無論x 幾多 都係0

曼聯都得

零你老母咩

4-1唔得,所以3-0

4:1真係唔得，因為馬體入唔到

想問咩叫機會係0